［認真］如果要轉科 有咩程序

如果大學轉科有咩條件 手續
例如 ee轉civil cs轉ee 嗰啲
有無人試過有心得

自推下先

Yr 1留名學野

係咪無得轉

鏗哥好耐無見你啲post

留名學野

CityU就知
HKU就

去faculty問 之後好似sd email等人approve
曾經後悔簡錯major 但之後䆁懷左

就係cityu想轉科 yr1留名

shitty ace應該唔會理你……
佢本身都超收

Ching你之前都sd咗去問？ 有無reply

我唔係鏗哥 我只係佢嘅大粉絲
申利想知科大

City yr1 留名學野

超收幾多 city asso會唔會少位升左

自己去arro攞form填 不過internal transfer嘅話 大部份科都要求gpa要有3.3以上先會考慮

唔係aims申請switch major就得喇咩？

當年我直接走去department office問
之後寫信就轉到

有無咩要求ching
要過左第一個sem考左試先得？ 定係一寫話轉就得